[國際冠軍盃] 祖雲達斯 對 巴塞隆拿

Viutv 99台
6:00am